(巴打入)一個月打幾多次飛機？

絲問。同男朋友一齊左幾個月，頭先問佢一個月打幾多次飛機，佢話一個月一至兩次佢係我初戀，我唔清楚男仔通常打幾多次，但我覺得一個月得一、兩次真係有啲少，佢年紀又唔係大，都係20頭。我好認真對待呢段感情，我比得個處佢就係想同佢行到最後但知道左佢打飛機次數後，就怕同佢之後嘅性生活會不協調。我自認性慾強，如果一個月搞一、兩次係滿足唔到我所以一個月打一、兩次飛機係正常？

你打幾多次

你問吓佢係咪對住你打飛機好過啦

平均30次啦 計埋有啲日子太忙打唔到 但之後補番2q
同你講一兩次係怕醜扮正直架啫

一日兩至三次

一日十次

唔知你真膠定假膠，不過認真答你
我平均一個星期打5次，但身邊有d 朋友真係一個月打兩次，其實無話正唔正常，唔同人唔同體質，工作攰都會有影響

一個月起碼20次

大過/等於30

每日一j 根本就係常識嚟

一個月鬼記得咩，一個禮拜都唔記得啦

性慾強唔代表做愛勁
大把性慾強一日打兩次 去到床上兩秒射

視乎果個月有幾多日 乘2

明白

呢啲問題就唔問啦

30

0

正常每日一至兩次

15

一日一次

打飛機唔同做愛wo
做愛好撚攰架wo

應該問你條仔係唔係操勞開
上到床自然勇猛d

三十歲前三十以上
三十歲後三十以下

都話係絲問

佢成日都好攰咁明明咩都做過
打飛機仲攰過做愛就大件事
一個月都唔知有冇一次

同第2條女做